﻿001	古代の祭壇…か<br>まさか、こんな場所がワダツミの地に<br>眠っているとはな	VO_kamui.kamui_sys_0031
002	…………
003	清算しえぬ縁…か…
004	この場所とワギナオを結びつける何か…<br>それは定かではないが、<br>なぜか、脳裏に浮かぶ	VO_kamui.kamui_sys_0037
005	…貴方が何を企んでいるのか<br>今の俺の預かり知らぬところではあるが…
006	いずれまた、相見えよう
007	…やれやれ、<br>物思いに耽る場合ではないということか	VO_kamui.kamui_sys_0030
008	生きて戻ると言った以上、<br>こんなところで<br>野垂れ死ぬわけにもいかないからな…！	VO_kamui.kamui_battle_0015
